「狼來了」全部行動post 都係fake 狗自high, 點知有手足信左就送頭

慢慢無人肯出，玩撚完

55